裝曱車預算案其實係咪一定會通過？

幾時？
要等財委會批？

難聽講句 有咩預算案係真係成功推翻過？

仲要派錢俾藍店

係咪要佔領立法會先可以推翻到？
好似7月1咁

你係咪俾出面班小朋友成日話乜鳩少數派就真係以為建制係少數派....人哋係多議席到話過邊樣就可以過邊樣....

一定過到，只係時間上既問題

話佢地少數派只係串緊佢地冇民意基礎
講緊既係不公
大多數人反對既黨反而係政府入邊係佔大多數